Elsa竟然比牙齊條道具仔cow左

天理何在？

離地

比申監製 cow到先合情合理

佢真人都好似係比自己公司老細食左

唔撚係呀

引述業內消息指出

咪睇啦

整過都要

潛規則

牙齊
牙你老母

牙賓ho ball

崩牙牙賓